頭先叫家長送仔女去胡Cfu健身都唔好入訓練營

至少健身學院啲大隻仔高汁啲

爸爸幫我報左名join 力威

做完尖，光頭仔都變有頭髮

健身又健心

剛陽味

袋底抽薪

Cfu 都係叫我比d掙扎 唔會罵我